西環已重兵 (朝光街)

如題

自推一下

咁咪去禮賓，口交部，或過九龍高鐵又唔止得一到

推

置地落左閘~